其實跌得好少 以股災黎講

所以仲未係股災

陰d陰d咁跌
大跌幾日跳升返日 不停loop

引人博反彈都有排殺牛

雖然我仲stronghold緊不過我估港股起碼跌到20000以下

我估港股二萬上落 美股萬八上落

美國+歐洲股市都插到咁
香港憑咩可以hold二萬點樓上
4月先正式派彩

今個星期?

阿爺又話今日托屎影都無

香港根本就係屠宰中心, 專屠牛

今個月點都唔穿21000

托緊啦 如果唔係破左2萬1了

托得隻700
其他跌到仆直wo

騰指唔托騰訊托咩?

qq跌到300未